男朋友啱啱破完我處外射話無血想分手

小妹隻豬用紅毛泥封左廿x年就係等今日
洞房花燭 之後三年拋兩 兒孫滿堂
做個雍容華貴嘅少ninenine
點解d男人咁差 同我做完愛就話要分手
仲周圍唱我地第一次無血
男人就可以有好多好豐富嘅性生活都唔會被議論
我地女仔唔見紅就俾人話蕩婦aka slut
呢個父權主義嘅社會底下女人嘅地方真係好低賤

我宜家個人好亂
patpat d精都未得閒抹就上嚟開post
有無絲打可以即刻來九龍塘開解我
順便幫我抹埋背脊d精
肥得濟抹唔到🙏🏻

三年抱兩 打錯字

肥婆就死撚咗佢啦

勝x？

歧視？ 我告撚死你啊

唔開名 明嘅都明

手足

你係型就同我型到尾呀
轉頭唔好同我笠水呀

你得C眼一個窿，更係無血啦

收聲啦 歧視人仲聲大夾惡
你喺美國俾人用石頭掟死啦

肛交好容易有傷口
分分鐘多血過西

樓主=g

我唔係

屌！條仔都冇撚常識

樓豬？

收聲啦

做雞咁多野講 收完錢就走人啦

佢係我男朋友

佢jer仔細插唔到你肛裂所以發爛渣姐

可能係條女紅隧咁闊都話唔定呢

細點會裂

痴線

同佢分手之後可以考慮同我一齊

好核突

你會等我嗎

我會等
直到你變心

咁你破返佢處大家當打和囉

佢本身唔係

死肥仔收聲啦

4gaylo

但係你男朋友好似當你係🐔

點會開娛樂台，假膠

你有無尊重過我嘅gender

開咩台都要俾你judge 你邊位

keo

樓豬幾錢

講人話

priceless

我英文名

細得制膜都穿唔到

唔怪得知！

樓主個名

gay means happy

屎眼點屌都唔會有血㗎

除非佢屌撚穿咗直腸啦

個膜好薄好容易受傷
比少少基本嘅性知識得唔得

樓主 ： ( S L 个 U T )

个你老母

竟然唔係波台狗

肥西

狗狗聲咁難聽做咩

咩意思

九龍塘咁大你住哂呀

sis你真係好勇敢..

正常

仲笑 好興香咩

加油

你笑返佢好短打和
super

多謝

說出您的故事

2/10

我女性朋友同我講😂

block

紅隧好闊咩

拉

你個處可能一早喺踩單車嘅時候無左啦

圖？

唔挽留

唔好二度傷害

唔識踩單車

已封鎖會員 gay妹妹

你損失

父你老母系

屌 好驚我遲啲都係咁😭😭😭

既然冇血 咁咪當未破

但係我想當你係狗仔

幾時找數 ？

啲女權L咪一L樣，各有難處la

好 我A1處

點樣父權主義？ 只不過係你個男伴思想封建來自清朝唔代表個個男人都係咁，唔使下下用呢啲父權主義標籤嘅，對你冇益

不過我咁講應妳該唔啱聽…

咪一樣
傳統思想會認為女性需要係處
傳統思想就係父權主義下嘅產物
去控制我地女人成為佢地嘅生育工具 甚至係財產
我唔覺自己有標籤錯

Ok 👌🏼

咁你有冇屌返佢

女仔

臭G

男權社會

係娛樂台台主

柒左 拉番岩先

咩叫aka

男人插男人梗係無血

aka =紅色